朱閪個賤種都有今日啦

傻閪大水魚千幾億買whatsapp
仲未真係賣到廣告
本都未收返 whatsapp就要收皮

戇鳩仔，佢手上既big data夠佢回本好耐

無錯

佢咪回囉
whatsapp收皮前奏
Fb 隻金蛋都半收皮
個人形象越黎越差
佢估social media廣告帝國仲維持到幾耐

你可能會話佢賺既錢夠佢洗十世
可能係既
但去佢呢個level 賺錢就唔係為生活架啦

估唔到朱閪都幾多信徒
攞我同朱閪比黎做乜
你屌習大大 777個陣
會唔會攞自己同佢地比人生高度啊？

樓主講得有道理

而家facebook跌到飛起
五日內冇左廿蚊美金

呢件弱智俾我block撚左

非常希望fb步yahoo後塵

美豬應該仲吹奏緊佢

承你貴言

正解，以後如果佢想收購其他企業應該會好難搞
因為實俾d部野睇到實一實

其實最想佢嘔返ig出去
始終暫時仲難以代替

老餅無用過IG
其實佢有乜過人之處?

聚人容易同埋好多元化
尤其攝影，好易搵到世界各地攝影師

呢樣fb做唔到，因為已經形成左一個個圈子

好多大波妹

望就望搵到既錢入到窮人手。 佢講過99% 身家捐出去

條弱智純粹R存在感, 咪理佢

佢收收埋埋偷聽你講野偷睇你msg已經幫佢賺左巨量廣告收入

你條on9真係真心膠

避稅渣...

言之尚早 勿自high過度

印度都多人杯葛whatsapp, 唯一對朱閪既打擊應該就係失去印度